全部post行撚開，有手足被斬，有人重傷，有人被夾上車

屌仆街藍屍

推 又721 呀

建議樓主打清楚前文後理
邊度幾時

樂富呀，藍絲仲預告聽日黃大仙之後觀塘，手足醒下啦，唔好再訓

#手足整合 #樂富

[整合] 樂富事件
樂富有4個人被近40名藍絲襲擊

4人- [其中一人被打甩牙 其中一人眼部受傷 其中一個女仔被捉上車 依家下落不明；4人入面仲喺現場嘅女士勁激動就喊話 我淨係想知我個朋友去咗邊？？]

40人-[有伸縮警棍 傳有刀手；40個其中2個女人仲係喺5.1襲擊觀塘街站嘅垃圾藍絲]

現場仲有錘仔-[2藍絲女人同狗講 錘仔係嗰4人帶嚟嘅]

班狗到場時40人係未走，但班狗無阻止佢哋離開現場。